有無人好鐘意飲沙士同DR PEPPER?

以前細細個覺得好難飲 好似飲藥水咁
但大過左之後逾飲逾好飲

唔知宜家啲細路哥有無飲過沙士呢啲飲品?

沙士好夠氣
講藥水其實櫻桃可口可樂
都好藥水
不過我都好鍾意

細過飲過一次好難飲，大過之後唔知邊到有得買

沙示ok
Dr Pepper不了

驅風油都好飲？